出咗反對通知書 我只係想問一句

27號仲入唔入元朗

入
唔入